%% -*- mode:LaTeX; fill-column:999999 -*-
\input{../preamble}
\def\doctitle{Organisation des revues internes et externes}
%----------------------------Document------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\vfill
\object{préparation de la revue externe du 22/01/2013}

\vfill

%----------------------table de revisions---------------------------
\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

%---------------------------Introduction---------------------------------
\section{Revue Externe du 22/01/2013}

\textbf{\\Le rôle de chaque participant dans la revue :}

\begin{easylist}
& M.~Aberman,  P.~Neidhardt : GEI, responsables système côté tablette camion
& V.~Brison, Q.~Richaud, H.~Vinh : GEI, responsables système côté sites isolés
& A.~Gherman : Responsable qualité, responsable système côté site central
& R.~Vol : Chef de projet, responsable système côté site central
& P.-E.~Portier, Mr Hasan : Représentants du client
\end{easylist}

\textbf{\\L'ordre du jour (un sommaire de points des désaccorder)}

\begin{easylist}
& Présentation du recueil des exigences (version avancée)
& Présentation 
&& des premiers cas d'utilisation
&& des diagrammes d'activités associés 
&& des diagrammes de déploiements
& Questions au représentant du client
\end{easylist}

\textbf{\\Les informations remplies pendant la revue}

\begin{easylist}

\end{easylist}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
